諗起雨傘之後高登啲天才話香港新一代人會變天然獨真係好撚好笑

唔好話中小學生鍾意抖音睇支那show食支那野
大學一樣九成九只係諗$$$, 諗今晚post邊張相上ig表現自己多過諗獨唔獨
雨傘仲有本土思想風潮只係同玩ocamp一樣想fit in, 有得發達即刻轉身賣個屎忽畀中國
天然獨

天然毒

So?

你up乜撚野

當年雨傘好多人都未知發生緊咩事，一個二個跟風轉FB icon又跟fd出去坐下馬路咁

同埋當年啲黃絲咪又係好多走咗去考警 有利益就無原則

你好撚蠢

知你好撚醒啦

最經典點少得話唔媾黑警個班港女

凌晨開埋啲咁既post有咩用

咁係證明班人唔了解華人基因